垃圾人渣hongkongmaskstore_ 扮黃賣口罩！死全家

係2月1號，正值搶口罩高峰期，於是就係ig搵口罩買。
突然見到一間ig shop 聲稱係在澳洲既香港人 想為香港出分力，因此托朋友係韓國廠入貨 以良心價賣kf94 $430/60枚，因此決定dm佢問詳情

詳細問落，原來要登上佢既網頁
購買，如購買成功就成功留貨，而且需要使用信卡付款並以澳元結算。因為佢聲稱自己係在澳洲既香港人，咁以澳元結算都正常。

因此購買了第一次，完全無發現自己已經步入了依個扮在外地的假黃絲港人圈套入面。。。。
後來佢仲係story po佢出口大鬧支那人叫佢翻支那買罩，吾做佢生意🤦‍♀️🤦‍♀️於是我又再入貨買口罩（ps幫親戚朋友買）。。。。（來源：其他苦主截圖）

佢仲要同我地講 香港人加油💪 （來源：其他苦主截圖）可恥至極！！

因為當時眾多苦主都處於口罩缺乏期，家中可能只剩番十幾隻有啲可能得幾隻，危在旦夕，所以係心急同埋理智喪失既情況下，就同佢買左口罩。 (來源：其他苦主截圖)

唔單止係咁，我地其中一位大肚苦主有同佢講等口罩要用黎去產險，但條仆街一路把口講會盡力幫佢一路係到呃人！大肚婆都照呃，無人性！ (來源：其他苦主截圖)

條仆街啲資料係下面
電話：+61 434967030, 66105961及56448673
Ig:@hongkongmaskstore_
網址： &

Po 出嚟係想比大家知條友有幾仆街,有同路人既可以聯絡我入wts gp 聚眾人既力希望捉到條仆街！亦都想大家小心佢再出嚟呃人！想拜托各位巴絲幫手搵呢條友出嚟！

唔係唔幫推，但係有冇多d證明佢呃人嘅資料呀？